拆禮物收到個煙灰缸...🚬🐋

哦

🚬🐋好吃❗️